//[Flag]
//Type=required
//Values=
//Key	Value	Description

[SkillDamageType]
NoDamage	auto	No damage skill.
Splash	auto	Has splash area
SplashSplit	auto	Damage should be split among targets
IgnoreAtkCard	auto	Skill ignores caster's % damage cards (misc type always ignores)
IgnoreElement	auto	Skill ignores elemental adjustments.
IgnoreDefense	auto	Skill ignores target's defense (misc type always ignores).
IgnoreFlee	auto	Skill ignores target's flee (magic type always ignores).
IgnoreDefCard	auto	Skill ignores target's def cards.
Critical	auto	Skill can crit.
IgnoreLongCard	auto	Ignore long range card effects.

[SkillCopyType]
Plagiarism	auto
Reproduce	auto

[SkillCopyRemoveRequirementType]
HpCost	auto
SpCost	auto
HpRateCost	auto
SpRateCost	auto
MaxHpTrigger	auto
ZenyCost	auto
Weapon	auto
Ammo	auto
State	auto
Status	auto
SpiritSphereCost	auto
ItemCost	auto
Equipment	auto

[ItemFlagType]
BuyingStore	auto	If the item is available for Buyingstores. (Default: false)
DeadBranch	auto	If the item is a Dead Branch. (Default: false)
Container	auto	If the item is part of a container. (Default: false)
UniqueId	auto	If the item is a unique stack. (Default: false)
BindOnEquip	auto	If the item is bound to the character upon equipping. (Default: false)
DropAnnounce	auto	If the item has a special announcement to self on drop. (Default: false)
NoConsume	auto	If the item is consumed on use. (Default: false)
DropEffect	auto	If the item has a special effect when on the ground. (Default: None)	hide

[ItemCustomFlagType]
HideDropInfo	auto	If the item drop is visible for @iteminfo, @whodrop, etc. (Default: false)
NoDropProtection	auto	If the item is protcted with @nodrop. (Default: false)
PicklogAlways	auto	If the item is always logged. (Default: false)
PicklogNever	auto	If the item is never logged (overrides PicklogAlways). (Default: false)
IsShadowGearBonus	auto

[ItemMHFlagType]
CanUseInMH	auto
MHItem	auto
MHHuntItem	auto
ResetUsesOnDeath	auto
UseIncOnSuccess	auto

[UnitFlagType]
NoEnemy	auto	If 'defunit_not_enemy' is set, the target is changed to 'friend'.
NoReiteration	auto	Spell cannot be stacked.
NoFootSet	auto	Does not show footsteps.
NoFootStep	auto	Spell cannot be cast near/on targets.
NoOverlap	auto	Spell effects do not overlap.
PathCheck	auto
NoPc	auto	May not target players.
NoMob	auto	May not target mobs.
Skill	auto	May not target skill.
Dance	auto
Ensemble	auto
Song	auto
DualMode	auto	Spells should trigger both ontimer and onplace/onout/onleft effects.
NoKnockback	auto	Skill unit cannot be knocked back.
RangedSingleUnit	auto	Hack for ranged layout, only display center.
CrazyWeedImmune	auto	Immune to Crazy Weed removal.
RemovedByFireRain	auto	Removed by Fire Rain.
KnockbackGroup	auto	Removed by Fire Rain.
HiddenTrap	auto	Hidden trap.

[NoNearNpcType]
WarpPortal	auto	WarpPortal
Shop	auto	Shop
Npc	auto	Npc
Tomb	auto	Tomb

[NoNearNpcType]
WarpPortal	auto	WarpPortal
Shop	auto	Shop
Npc	auto	Npc
Tomb	auto	Tomb

[CastingFlags]
IgnoreDex	auto	Not affected by dex.
IgnoreStatus	auto	Not affected by statuses (Suffragium, etc).
IgnoreItemBonus	auto	Not affected by item bonuses (equips, cards).

[WeaponType]
Fist	0
Dagger	auto
1hSword	auto
2hSword	auto
1hSpear	auto
2hSpear	auto
1hAxe	auto
2hAxe	auto
Mace	auto
2hMace	auto
Staff	auto
Bow	auto
Knuckle	auto
Musical	auto
Whip	auto
Book	auto
Katar	auto
Revolver	auto
Rifle	auto
Gatling	auto
Shotgun	auto
Grenade	auto
Huuma	auto
2hStaff	auto

[AmmoType]
None	0
Arrow	auto
Dagger	auto
Bullet	auto
Shell	auto
Grenade	auto
Shuriken	auto
Kunai	auto
Cannonball	auto
Throwweapon	auto

[UnitTargetType]
None	0
Self	0x010000
Enemy	0x020000
Party	0x040000
GuildAlly	0x080000
Neutral	0x100000
SameGuild	0x200000
All	0x3F0000
WoS	0x400000
Guild	SameGuild | GuildAlly
NoGuild	All & ~Guild
NoParty	All & ~Party
NoEnemy	All & ~Enemy
Ally	Party | Guild
Friend	NoEnemy

[SkillType2TypeNew]
IsQuest	auto		Quest skill
IsNpc	auto		Npc skill
IsWedding	auto		Wedding skill
IsSpirit	auto		Spirit skill
IsGuild	auto		Guild skill
IsSong	auto		Song/dance skill
IsEnsemble	auto		Ensemble skill
IsTrap	auto		Trap
TargetSelf	auto		Skill that damages/targets yourself
NoTargetSelf	auto		Cannot be casted on self (if inf	4, auto-select target skill)
PartyOnly	auto		Usable only on party-members (and enemies if skill is offensive)
GuildOnly	auto		Usable only on guild-mates (and enemies if skill is offensive)
NoTargetEnemy	auto		Disable usage on enemies (for non-offensive skills).
IsAutoShadowSpell	auto		Skill that available for SC_AUTOSHADOWSPELL.
IsChorus	auto		Chorus skill.
IgnoreBgReduction	auto		Skill that ignore bg reduction.
IgnoreGvgReduction	auto		Skill that ignore gvg reduction.
DisableNearNpc	auto		Disable to cast skill if near with NPC.
TargetTrap	auto		Can hit trap-type skill.
IgnoreLandProtector	auto		Skill that ignore Land Protector.
AllowWhenHidden	auto		Skill that can be used in hiding.
AllowWhenPerforming	auto		Skill that can be used while in dancing state.
TargetEmperium	auto		Skill that can hit Emperium.
IgnoreStasis	auto		Skill that can ignore SC_STATIS.
IgnoreKagehumi	auto		Skill blocked by kagehumi.
AlterRangeVulture	auto		Skill range affected by AC_VULTURE.
AlterRangeSnakeEye	auto		Skill range affected by GS_SNAKEEYE.
AlterRangeShadowJump	auto		Skill range affected by NJ_SHADOWJUMP.
AlterRangeRadius	auto		Skill range affected by WL_RADIUS.
AlterRangeResearchTrap	auto		Skill range affected by RA_RESEARCHTRAP.
IgnoreHovering	auto		Skill that does not affect user that has SC_HOVERING active.
AllowOnWarg	auto		Skill that can be use while riding warg.
AllowOnMado	auto		Skill that can be used while on Madogear.
TargetManhole	auto		Skill that can be used to target while under SC__MANHOLE effect.
TargetHidden	auto		Skill that affects hidden targets.
IncreaseDanceWithWugDamage	auto		Skill that is affected by SC_DANCEWITHWUG.
IgnoreWugBite	auto		Skill blocked by RA_WUGBITE.
IgnoreAutoGuard	auto		Skill is not blocked by SC_AUTOGUARD (physical-skill only).
IgnoreCicada	auto		Skill is not blocked by SC_UTSUSEMI or SC_BUNSINJYUTSU (physical-skill only).
ShowScale	auto		Skill shows AoE area while casting.

[TradeFlag]
NoDrop	auto	If the item can not be dropped. (Default: false)
NoTrade	auto	If the item can not be traded. (Default: false)
TradePartner	auto	If the item can not be traded to the player's partner. (Default: false)
NoSell	auto	If the item can not be sold. (Default: false)
NoCart	auto	If the item can not be put in a cart. (Default: false)
NoStorage	auto	If the item can not be put in a storage. (Default: false)
NoGuildStorage	auto	If the item can not be put in a guild storage. (Default: false)
NoMail	auto	If the item can not be put in a mail. (Default: false)
NoAuction	auto	If the item can not be put in an auction. (Default: false)

[SizeType]
Small	0
Medium	1
Large	2

[ClassType]
Normal	0
Boss	1
Guardian	2
Battlefield	3
Event	4

[NewMobModeType]
CanMove	0x1	Enables the mob to move/chase characters.
CanAttack	0x80	Enables the mob to attack/retaliate when you are within attack range. Note that this only enables them to use normal attacks, skills are always allowed.
NoCast	0x40	The mob will not cast skills.
Looter	0x2	The mob will loot up nearby items on the ground when it's on idle state.
Aggressive	0x4	Normal aggressive mob, will look for a close-by player to attack.
Assist	0x8	When a nearby mob of the same class attacks, assist types will join them.
NoRandomWalk	0x20	The mob will not walk randomly.
CastSensorChase	0x200	Will go after characters who start casting on them if walking (without a target).
CastSensorIdle	0x10	Will go after characters who start casting on them if idle (without a target).
Angry	0x800	These mobs are 'hyper-active'. Apart from 'chase'/'attack', they have the states 'follow'/'angry'. Once hit, they stop using these states and use the normal ones. The new states are used to determine a different skill-set for their 'before attacked' and 'after attacked' states. Also, when 'following', they automatically switch to whoever character is closest.
ChangeChase	0x400	Allows chasing mobs to switch targets if another player happens to be within attack range (handy on ranged attackers, for example).
ChangeTargetMelee	0x1000	Enables a mob to switch targets when attacked while attacking someone else.
ChangeTargetChase	0x2000	Enables a mob to switch targets when attacked while chasing another character.
TargetWeak	0x4000	Allows aggressive monsters to only be aggressive against characters that are five levels below it's own level. For example, a monster of level 104 will not pick fights with a level 99.
RandomTarget	0x8000	Picks a new random target in range on each attack / skill.
IgnoreMagic	0x20000	The mob will take 1 HP damage from 'magic' attack type.
IgnoreMelee	0x10000	The mob will take 1 HP damage from 'attack' attack type.
IgnoreMisc	0x100000	The mob will take 1 HP damage from 'none' attack type.
IgnoreRanged	0x40000	The mob will take 1 HP damage from ranged attacks.
TeleportBlock	0x400000	The mob cannot teleport.
FixedItemDrop	0x1000000	
Detector	0x2000000	Enables mob to detect and attack characters who are in hiding/cloak.
KnockBackImmune	0x200000	The mob will be unable to be knocked back.
StatusImmune	0x4000000	The mob cannot be affected by statuses.
SkillImmune	0x8000000	The mob will take 1 damage from any skill attack.
Mvp	0x80000	Flagged as MVP which makes mobs resistance to Coma.

[MobRaceType]
Formless	0
Undead	1
Brute	2
Plant	3
Insect	4
Fish	5
Demon	6
Demihuman	7
Angel	8
Dragon	9
Player_Human	10
Player_Doram	11
Player_All	12

[MobGroup2Type]
Goblin	auto
Kobold	auto
Orc	auto
Golem	auto
Guardian	auto
Ninja	auto
Gvg	auto
Battlefield	auto
Treasure	auto
Biolab	auto
Manuk	auto
Splendide	auto
Scaraba	auto
Ogh_Atk_Def	auto
Ogh_Hidden	auto
Bio5_Swordman_Thief	auto
Bio5_Acolyte_Merchant	auto
Bio5_Mage_Archer	auto
Bio5_Mvp	auto
Clocktower	auto
Thanatos	auto
Faceworm	auto
Hearthunter	auto
Rockridge	auto
Werner_Lab	auto
Temple_Demon	auto
Illusion_Vampire	auto
